[法律問題]香港法例有無寫明唔準行入水渠？

假設有朋友貪玩入水渠探險出番黎果陣點知比狗咬走左，我想問下佢犯左邊條法例

辱警罪

仲有險可守咩大佬 無法律架啦

我R爆頭頂盡都係諗到遊蕩罪。
ps. 聽講下水道有鱷魚睇。

非法集結
藏有工具可作非法用途

咪撚on9好無
係度教人作故仔自以為醒目誤導手足

總之 我無野講

依家一個都可以告非法集結，
水樽係攻擊性武器

標準答案
我無野講

啫係冇喇 都係靠屈

人地去探險唔得架？

我睇新聞話有人被困水渠
我自告奮勇去救人都唔得？

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

手足既話請keep 住無野講同遵從律司意見呀

過左5個月仲有你呢d 毒害手足提議
我無野講

咁藏有精液呢？可作強姦？

藏有陽具可作非法用途

失足仆街係咪犯法呀？
屌你班仆街仔打開個蓋陰鳩me

1120 東華學院成為香港第一大學 不容任何反駁 集中威水簿成立

仲有美人魚

水渠係咪公共場所定係官地黎

唔知點解有人打開左渠蓋,就跌左入去

唔好講野 , 俾律師幫你 spin

諗番起都想嘔， 嚇到即刻係水渠都彈番上黎

邊個證明到佢地係poly出黎